港女多平胸？ 有零售數據大平反，A Cup只佔7%

其餘都是+AA Cup

A cup買胸圍黎把撚咩

無咁大對波就唔好買咁大個罩

平胸通常都會買大d加pad架啦。

時事貼垃圾

唔買大幾個碼點攝砵仔糕

最憎啲A/AA Cup搭扶手電梯係度遮遮掩掩，驚死自己有野睇咁

我記得之前睇過篇統計係香港A係佔最多

但B嘅胸圍係銷量最高

慣左手勢

A買C是共識

點解？點解7%都中

問SATAMI不如問68仲好啦
SATAMI不嬲賣開大SIZE BRA
個客源都唔同

wacoal 果啲 push up bra 都唔知幾好賣

係 身邊唔大既朋友10個有10個都唔買satami
多數68 peach john 呢啲design靚啲少女啲既牌子

驚死會被人睇蝕d胸骨

A CUP先要驚,好易離罩露LIN...

乜喺條街有好多大波妹咩

港男多細丁？大平反！
s size condom 只佔1%

大波既反而唔驚

但事實往往好殘酷
平嘅通常靚女
大波同通好丑...

唔戴會飛釘，你睇下肥仔就知